香港有冇一D類似核電廠既地方, 一爆就陷家產

有既想提下大家千其唔好搞,
市民會返唔到工, 跟住就真係攬炒

電同水真係唔好攪 真係有事比曬位再同支那買水買電

On9
依家水唔係同緊支那買？

大亞灣係深圳和惠州交界